[最新IU TV] IU經理人竟是Red relvet粉絲 對IU兩個態度

上

下

本地show既iu tv其實幾悶下

一場演唱會...3粒鐘...有無睇錯?

巴打下個POST 會唔會係:iu一席話,未成年觀眾自動起身(乖巧)離場!

sorry, 首爾第2場開左5粒鐘冇冷場

咁抵睇...如果香港場都有咁耐...貴一貴我都睇!

香港唔係主場, 唔會咁耐

香港都3粒幾鐘嫁 仲有港場特有廣東歌 G持

佢好似好照顧香港fans, 希望今年都黎